不離不棄新特蘭 第二季 討論區

Netflix 4月1號上畫

有冇黑貓fans？

利伸：鐘意咗黑貓差唔多廿年

Kendra Sunderland fans

睇完第一季

3套 thanks

冇新片

冇諗過會開拍第二季
不過睇Preview都feel到唔係好事

有英超底果班走晒
和局怪圈
附加賽決賽臨完場俾查爾頓收皮

唉

依隊閪波比屈dee燈到落谷底

今年如無意外英冠啦

新特蘭19-20英冠討論

都唔知要幾多年先可以好似狼隊錫菲聯咁爆返上英超

而加班波真係堅廢

燈到球員都轉埋會

今年咁嘅死款最多踢附加賽

我都希望升得返上去

其實嗰個紀錄片真係幾好睇， Sunderland 加油啦

我仲記得Bradley lowery

因為我係fans，睇每一集情緒波幅都好大，有幾個scene係睇到喊

同埋都知咗好多作為球迷本身都未必知嘅球會運作同內幕

我希望5年內有機會再每星期喺屋企開住now睇直播

當年無啦啦收哂啲資源搞到成績直插

用堆借將黎護級

我之前訂咗一件Bradley Lowery嘅主場波衫

作為有細路嘅我見到一個年紀咁細嘅小朋友有呢cancer係會傷心到仆街

迪科爾，真心多謝佢同Bradley走埋人生最後一段路

第一集最好睇個位係Rodwell條撚屌

因為隊波冇晒錢
臨賣盤前講緊負債一億五千幾萬鎊
雖然椰子廢但佢咩都做唔到

賣盤果時前班主Elliott Short清晒條數，都算係咁啦...

Jack Rodwell
之後仲有兩條撚屌N'dong同迪保洛積治

三個大仆街

點解可以蝕到咁，之前仲有錢買垃圾，咩基亞卓尼利、洛特維爾，仲有班曼聯垃圾得布朗有用但狂傷

keep住貴買平賣
英超時期買完班人又融入唔到戰術體系
到搵到個有料教練（大sam）,之後又俾英格蘭挖角仲要爆收回傭教咗兩場炒鳩埋

布朗奧沙做咗炸彈好耐，不過冇人用焗出

基亞卓尼利，波連尼其實唔差，不過意大利人踢英超真係好難立足。

屌 喊到仆街

最尾果季根本用青年軍好過用班撚樣啦，咩尼東、迪積乜春

成班都又廢又唔搏，下半季先用隻跑狗

我都係呀清

紐狗留名
第一季真係戲劇性到有劇本咁
係唔明點解新特蘭降班嗰場
Darren Bent倒戈入波無乜深入描述

期待東北三雄英冠相聚

個尼東其實有咩特別普通工兵咁 買左成千幾萬

垃圾黎 嗰陣比人昆 條能樣依家連法乙都踢唔掂

傳射都廢，仲成日甩，防守唔掂又冇體能

場場正選on99

因為喺法甲羅連安特踢得好sharp，啱啱嚟到係踢得幾好，之後冇撚晒心機

隊波落咗英甲之後自己唔出現唔報到，俾人周到佢返咗非洲黑貓告鳩佢遺約先知驚

最後賣撚走咗條友去法甲先完咗場鬧劇

仲未有得睇

今晚上

我唔係黑貓fans 不過第一季幾好睇

希望落到英乙

利申紐狗

其實衰咩寧願白比人工都唔出佢
唔會英冠料都冇掛
Btw如果有半場同完場之後更衣入面嘅畫面仲正

上左線了

想問下黑貓fans 憎唔憎maja

原來Cattermole仲未走

對查爾頓果場真係經典
個龍定唔知後防派膠比人追和,最後仲比人絕殺埋
今季又係踢得麻麻地,隨時無武肺都無得直升
本身係英超降班踢得幾好果班後生青訓都差唔多走曬(maja/honeyman/asoro)
而家果堆人腳名符其實既英甲人腳+英甲領隊
就算升到班都係應該護級多

走咗啦佢份人工就算踢英冠都好撚高

唔係黑貓fans睇最尾嗰集都睇到有少少傷心

我轟名宿Dllm

講緊因為個飛機盃搞到踢少幾輪，如果嗰幾場補賽贏最係會上到頭兩位，上年睇完第一季mon著黑貓mon到三十幾輪見到都仲有機會夠分直上，結果飛機盃又冇埋，班又唔可以直升，附加賽決賽咁樣俾人最後一刻反cup，整撚定晒咁樣

第二季 為左簽條撚屌前鋒追到天昏地暗

個女職員成日喺鏡頭前屌上司唔怕架咩

條垃圾仲要對英甲英冠黎講係貴野黎

睇完第六集
新特蘭好多都自己攞黎 領先入下半場就泊巴士
然後比人反杯
決賽又輸又升唔到班 抵撚死

新特蘭喺英超嗰陣真係西
超級小強

你老味唔係fans都睇到嬲啦
係fans咪嘔血

場場入一球就鳩縮

防守又閪
無左maja前面唔識入波

仲要昆左啲fans去wembley兩次

有個鏡頭見佢執包服

我覺得最撚戲劇性係上季第一場波就補時反cup絕殺查爾頓，最後一場波就調返轉

睇完 再起ceo底
條友兩個月前話會賣club
咁快就玩完

自己攞黎啦，兩次比你領先都比人反杯，有乜好講

今季過咗荷甲

英甲去法甲 好難令到球員唔想去

點解會咁戇鳩買個3m前鋒 睇落好撚廢

北愛神鋒

一早講咗有第二季
Wiki都有講
遲咗出
本來話一月出

我係fans都嘔血啦
落倫敦兩次 兩次都係臨尾香
仲要套片都講緊sunderland係working class
來回火車落去london閒閒地都幾百一千港紙
對佢地都一定負擔

Maja 25到

俾球迷唱Will Grigg on fire your defense is terrified

2016歐國盃其中一個經典球員
就係因為首歌

有無話有第三季？

今季法甲有試過帽子戲法

睇新聞，Maja去法甲拎~£57K
新特蘭點比到呢個價

怪佢地點解唔再上季一出佢果陣就簽定長約啦

It’s cost us by not having it organised correctly," said Donald.

“You can argue I should have started that (negotiation) in August instead of end of September but to be fair, when I came to the club, Josh Maja wasn’t particularly well known.

走左Grabban之後Maja已經上左位喎

其實個個Charlie 都on9啦
屎忽痕又要破英甲入場紀錄
中場個陣Chur 人比數都係想半場個下announce 攞彩姐

屌岩岩check下
原來Mcgeady今季季中借咗去查爾頓
如果有第三季都想睇下啲球迷反應

Charlie睇落都幾demanding
跟佢應該會幾chur

成日擺款又chur下屬領功個d type
有集個主席比人質買Grigg個陣即刻出嚟擋
醒目仔嚟

點解Jack Rodwell 英冠無得上場？

最後一集睇到哭喼咗

lee 同oviedo 走埋
仲借埋麥基迪
連人工都比唔到
點翻身 好sad

請第1個名宿教練 廢到

其實搵Stockdale坐正會唔會係最好

講到話佢好有前途 啲球員又好鍾意佢

條撚屌 做過明日之星 又踢過大會
踢到落英冠護級 仲邊想踢
黑貓d人都屌爆佢 又高人工
基斯高文 話佢無心踢 無出佢

財政問題 就算青年軍 新仔踢起
都留唔住
好難搞
第一季頭幾集都講緊呢個問題
灰到

之前睇篇黑貓前教練 話佢傷

傷完 教練唔用佢
跟住同傳媒講無上陣機會

兩屆英甲冠軍 + 試過兩季喺英甲入廿幾球。正宗英甲球王嚟

第一季簽果幾個龍都廢到笑

特別係本身踢烏德勒支正選果個同Lee Camp

Maja單嘢其實又唔怪得晒佢
明知Maja份約就完又冇Plan B
人地就算想走上半季都幫你賣命
點估到你自己咁on9坐定粒六又唔scout定一班人先
英甲呢啲簽唔到咪搵啲英超英冠幼幼借黎用下囉

依家無野做第一季開始睇
果時得閒FM幫佢英冠上返英超

但係sunderland好撚廢

冇辦法 晤夾踢法
明顯係Panic Buy嘅後果

第一場絕殺查爾頓
最後決賽被人絕殺返
戲劇性到

Googled

Will there be another season of Sunderland ‘Til I Die?
Production company Fulwell73 confirmed to that there has been no filming in the 2019/20 season, signalling an end to consecutive seasons being aired on Netflix.

以為有得睇武肺絕殺新特蘭

rodwell免簽有得踢英超真係估唔到

球會d員工都好close

麥基迪咁多年都未退休

點解Honeyman都賣左去侯城？

同埋有得由英甲去法甲
就算唔講錢
都好吸引啦
（第三級別去第一級別)

仲有而家d後生英人好鐘意學Sancho咁出國
所以唔明點解d ceo講到Maja淨係為錢先走咁

我都想知
明明球會青訓仲要著埋10號做隊長
有冇球迷可以講下係球會賣佢定佢自己想走

咁在球會角度嚟講緊係覺得你毛都未出齊就想要高人工

應該養唔起佢同卡達莫兩個啦

唔知佢係有心定冇意啦，第一季時有一集有一段係講Maja係新希望

比屈dee燈走左

同期都有講maja個fd
但唔記得咩名了

係咪Asoro

係, 啱啱睇完

真係同你踢第三級咩

呢D 好老闆黎，佢唔係齋屌唔做

都係人工問題
佢係繼Cattermole同Oviedo之後第三高人工果個
所以趁住佢仲有一年合約就賣走

球會要賣，球員自己唔反對要走
Jack Ross果時知道都係無奈接受

啱啱睇完第一集

又喊咗

所以點解人工貴過其他隊，其實好唔健康，上面有人話點解要追入場人數，無人睇波，邊個養班大帝?

最後一集唔敢睇哂

season2 果個？
幾靚

切入點好好所有嘢都係錢,錢同錢

呢條友傷多過踢,放走佢可能球會球員都係好事
反而唔明係英冠英甲踢得幾好既麥基迪唔知點解今季影都無埋

佢好似當年羅傑承幫南華場亞協四強 搞宣傳做話題啫

睇新特蘭球迷會fb page 話條友係搞事份子黎, 之前比人影到輸完波去快餐店食野, 跟住又比人爆佢一直欺凌緊年青球員

開頭1.5M留唔到maja, 之後比保頓撚狗撚咗3M
我有冇理解錯

新特蘭自從改由Phil Parkinson領軍後，成績持續不振，並且曾經連續9場不勝，可謂比起Jack Ross領軍時更差。
球迷們早於12月初時已經紛紛對Phil Parkinson的表現表達不滿，並要求球會盡早辭退Phil Parkinson。
但同時球隊一直有壞消息傳出，12月中便爆出"金拱門"事件，令球隊內部矛盾浮上水面，亦令陣中僅存的星級球員Aiden McGeady被逼要於即將來臨的冬季轉會窗離隊。
面對球隊每況愈下而球會領導層又袖手旁觀的情況下，球迷們的憤怒已經到達極點。因此有新特蘭球迷於上週五於社交媒體發動 #DonaldOut 行動，要求班主Stewart Donald離開球會，並得到數以萬計球迷支持該行動。而即使球隊於上場聯賽擊敗唐卡士打，球迷們的抗議行動仍然持續。
面對球迷們的抗議行動，班主Stewart Donald昨日(12月31日)表示願意盡快為球隊尋找新買家，離開球會。
看來球隊勢將經歷再一次易手及重組，到底新特蘭何時才能重上正軌呢?

原來個班主今年俾球迷屌點解會咁

點解查爾頓有盃捧

第一季尾講到佢明明好有雄心壯志搞好隊波

第二季好睇過第一季，起碼班主同CEO肯俾你拍低哂佢講咩，應該心諗升到班就留名青史

轉咗去Foundation of Light(同新特蘭有關係嘅慈善團體)度做Head of Marketing，銜頭升咗之餘仲唔使留喺球會度搭沉船

幾多錢都留唔到Maja
一早已知走硬

Wigan

無啦啦反班主 個班主做過咩 有無黑貓fans講下
見佢都好投入隊閪波到

應該係想當宣傳球會咁
第一季就多d球員既閪野

之前傳過會賣比余懷英
但又冇左件事

Netflix都係收入來
又多咗世界各地球迷
Why not

如果無記錯第一季都係美國佬班主話要拍嚟吸引人買盤，製作公司話事人本身都係球迷嚟，但由ceo(第一季嗰個)到領隊高文甚至球員都事後係咁屌
新老闆入主就肯俾製作公司繼續拍攝整第二季

因為領隊係班主搵但又搞唔掂隊波
同埋Stewart Donald本身唔算好有錢 當初應該都係搏一季升到上英冠 留喺英甲蝕住搞又升唔到班都頂唔順

佢老婆都說佢叫佢放手

睇得出佢想繼續 但可能金錢上同精神上都應付唔到

第一季好似多d時間拍球員gym room之類
事後奧沙話休息操練都有勁撚多mini camera 影住
好影響佢地護級

Honeyman咁撚仆街 睇唔出

佢應該講緊麥基迪？

麥基迪幾好波
麥基迪轉身 出哂名
估唔到蝦鳩年青球員

仲以為個Onien明日之星黎
點知仲係新特蘭

唔知點解focus係佢度

幾貼地 又靚仔

睇完FIFA.即刻開返個Sunderland save黎玩

仲要肺炎，今年冇得升都幾撚傷

我都想知英甲附加賽係咪有杯捧

有 英冠都有

一日睇咗三集，好似上季好睇d，多d戲劇性

其實睇得出佢都好撚辛苦，過左個轉會期個樣都頹過季初
不過佢真係經驗不足，一早知MAJA 想走唔諗定PLAN B，到要行PLAN 又得一條路無PLAN C PLAN D，最後錢又洗多左又無乜效果

我最唔明係明知留佢會好大機會升班
升到班會多幾千萬鎊收入

點知佢會寧願賣maja拎返百幾萬鎊
都唔留佢留到季尾之後免費放佢

佢買grigg個差價都百幾萬啦

如果留到季尾
佢可以轉會窗後提早同其他隊簽約
Hea踢等季尾走
結局唔會更好

咁你假定maja 會hea踢姐

冇都唔覺得佢地升到

唔hea踢既will grigg幫左黑貓升班未

拎3m比maja踢半年仲好

點會唔hea踢
一定有班落
一定加人工
分分鐘忙住搵新屋 學外語
keep住狀態 唔受傷 就得

你邏輯麻麻地
我無話過留唔留到maja 會影響到升唔升到班

只能夠話, 你無得估經理人會唔會玩野

當然買錯人都係教練既錯

艾朗藍斯係阿仙奴最後半季都無hea踢啦
點解你可以咁有信心話佢會hea踢

新特蘭得一個正前鋒
maja hea踢一樣會有正選
阿仙奴無艾朗藍斯
一樣有其他中場
藍斯歐霸決賽有無打針上陣?
無啦 係咪先

其實點解佢地唔試吓賣比波爾多但借半季

咁人地點解仲要出錢買

阿狗都係咁買saliba
今季借返法甲，下年先過廠

理論上唔係唔得
但一來對方肯唔肯借先
二來人哋週薪六萬五歐羅
你話點解唔成事喇

英甲平均週薪二千幾鎊
如果借返josh maja 一個人都多過人哋成隊
計埋職球員青年軍加埋

條友65k 週薪
英超價黎ga la wo

都話轉會法甲波爾多

你一早假定佢無運動員應有措守啦
你老味當年阿仙奴右閘沙格拿咪又係踢到最後都盡力踢
贏埋個盃先走 果陣阿仙奴有咩右閘頂到佢?
贊堅臣呀?屌你老母 呢個例子你駁唔駁到呀
成個女人咁唔識波扮識波 含啦

無得怪maja嫁啦..

3m英甲射手will grigg今季入左幾多球？

Will Grigg's on fire, your defence is terrified

條友平時返工做冗員就以己度人

maja係新特蘭踢埋果半季 新特蘭分分鐘雙料冠軍
雖然低組別
同埋佢踢得好慌完季r唔到高人工咩 留隊就hea踢都唔知咩邏輯

吹到雙料冠軍咁大...maja未走之前黑貓係英甲排第5咋喎
新特蘭係英冠頭半季夠有個英冠神鋒幫手啦,半季入12球勁到癲
咪又係排包尾

唔識嘢就收嗲啦
踢波一係為榮耀
一係為錢
踢新特蘭 唔係大會
你啲垃圾例子完全唔同

好撚慘
最後跌到底又彈返起再輸

法甲出咁高人工比新仔

我諗起跳出我天地套戲
煤礦工人老竇幾十歲人先第一次去倫敦
個仔問佢點解
佢答話「因為倫敦無煤礦」
東北工人階層可以一世都無離開嗰區

好好睇 感受到啲支持者當隊波係生存希望
但隊波太屎搞到成個城市心情低落

今季原來冇拍，但netflix話遲d有意拍第三季。即係season 3至少隔咗季

究竟邊個唔識野 佢轉會後有咩榮耀
佢keep到係新特蘭最後果季表現你認為份約會差好遠?
最後新特蘭入到個垃圾盃決賽 有佢起碼好過個will grigg 分分鐘贏埋
要踢升班附加賽主因我覺得係無左佢
無人入到應入既波
駁唔到人就話垃圾例子 你就真係唔識波扮識波喇

你求𧘻舉啲例以為自己好啱
人哋反駁又唔計??
重要舉來舉去都係阿仙奴嗰一兩單
波士文條例識唔識呀?
唔賣josh maja 佢都夏天一定會走
1. 遲早都要買替代 早買遲買無分別
2. maja 一定會走 唔賣就無錢袋
3. 士氣影響
4. 新特蘭成隊都有問題 唔係一個前鋒嘅問題
5. 邏輯謬論 - 無maja 升唔到班 ≠ 有maja 升到班

根本你一開波假設左佢唔會盡力踢 又keep唔到入球率咁有乜好講
唔賣佢 升班既話筆錢仲多 英甲個轉播費都爭好遠啦
士氣影響 咁阿仙奴果季士氣實好差啦 沙格拿唔續約
屌奶星 我就根本唔會認同你季入賣走佢再入個垃圾前鋒係解決問題 你係識波就留佢搏升班好過你賣佢再入水貨啦
佢最後果季半季已經入十鳩幾球聯賽入波 點比呀
件水貨到而家都未入到maja個數

首先 josh maja 踢到曉飛都未必升到班
第二 你用第二隊失敗球隊來比有乜謂? 阿仙奴上一個成功球季係幾時? 你要舉例都用曼城利物浦之類啦
第三 人哋到時自由轉會 梗係重視未來老闆 新特蘭喺英甲 maja 嗰時𢭃緊幾千鎊 好彩升到班都係英冠 人哋轉會去頂級聯賽挖金 都唔同班 你舉嗰啲例本來都係頂級聯賽球員 已經十年八年週薪百萬 點同? 你係咪重唔明呀

你老闆你真係唔識嫁喎
沙格拿個case你都話鳩黎就知唔識波啦
人地好好地踢完到季尾大撚把選擇
最後揀去曼城人工都好好pay
到講返maja個case 你覺得佢完季會無得揀?所有野都係假設性問題 你先假設佢會hea踢 再假設佢得呢隊波爾多揀再假設新特蘭升唔到班
咁你既然咁多假設 已經無野好同你討論啦
假設個足球員會hea踢 你無撚野呀
仲話人地唔識波 究竟邊個唔識波呀 屌你全家 含撚啦

得你先咁好氣同條on9 嘈

屌你個戇鳩 點極都唔明

屌你老母含柒摺埋入你老母個閪到啦 屌你全家

我自己就唔係踢職業波都識咩叫體育精神 咩叫落到場要盡力踢
你話maja簽完約就會hea踢 係侮辱緊職業球員既專業 往往hea踢既都會比人屌到飛起 你做得一次都可以做第二次 唔會有球員做臭個朵 佢仲要係後生仔 你話榮譽金錢 無人唔認同 不過要尊重合約精神係事實
你唔好再扮有幾識波 屌你老母 舉沙格拿呢個例子你已經要收皮啦
一句話柒左咪算鳩數囉 屌你老母 男人老狗叫小貓咪 我小你老母呀小
如果你係女人就去比人小啦 波又唔識學人碌波台 含柒啦 屌你全家

好撚慘

唔好意思，好怕大家忘記了，可唔可以入嚟幫手推一推
［5個月］［整合］大家記唔記得今日係咩日子

你個沙格拿例子係錯囉都話
四大不同之處

第一 沙格拿踢英超 已經有錢 而 maja 係新人 好多人物色佢 準備踢頂級聯賽大球會挖金
第二 沙格拿同maja 可以季中簽約 但沙格拿無 唔代表maja 唔會 相反 九成九會 因為佢只係新人 得半季好成績 萬一有受傷之類 隨時簽唔到肥約 影響往後足球生涯 以防夜長夢多 經理人都一定落足牙力
第三 沙格拿季中未搵新東家 梗係落力幫自己搲撈 而已經有唔少球隊有興趣嘅maja 一簽咗約 心態同搲撈嘅沙格拿唔同
第四 阿仙奴財政極之穩健 而新特蘭位處財政懸崖 唔可能博無人無錢無得升班呢個風險

第一 maja賣唔得好多錢 仲要用更貴既錢去買個替代品 升班起碼多返好多錢
第二 正正maja係新人 你強留佢 佢都唔敢玩臭自己個名 佢都係要穩定既出場時間 所以maja真係留隊既話 都唔會hea踢玩野
第三 你係唔係沙格拿 你點知佢無揀過球會呢 再者 鏝果陣季中已經傳季尾會簽沙格拿 你用r撈形容沙格拿真係好笑 果陣沙格拿防守比好多隊都好 邊駛用到呢招
第四 就係因為呢個問題 唔留maja又升唔到班個領隊責無旁貸 入件垃圾前鋒最後入得幾球波 新特蘭升唔到班 蝕更加多

咁你仲駁唔駁到?
一黎就話maja會hea踢 你含柒啦

會唔會登到落英乙

65k係Monthly

波爾多點會出到65k weekly咁撚高

According to French publication L'Equipe, via the Shields Gazette, Maja now takes home €65,000-a-week at Bordeaux, which equates to approximately £57,000.
真係咁撚高

法甲嚟講 65k週薪已經係Top果班球員嘅人工（唔計PSG)

一個英甲仔點會有可能賺到咁多 神童咩

Express係via Shield Gazette, 但Shield Gazette明明大大隻字寫住係Monthly, 佢照抄都抄錯

拿 俾多個Source你

Friday’s edition of L’Equipe has the newspaper’s annual report on salaries in Ligue 1, and for Maja it’s stated he’s earning €65k per month before bonuses. These figures are often questioned, but that tends to be the headline ones rather than for younger players.

不過除返開佢都有一萬歐元週薪，已經多過佢本身係黑貓張約十倍

睇完第二季真係覺得好傷感

有個球迷只係希望係佢有生之年見到新特蘭棒杯，但現實真係唔容易，真係有可能一世都等唔到

仲要比咗兩個溫布萊假希望佢地

前幾年聯賽杯入過決賽既
仲要領先過 但最後俾鏝反cup

Maja單嘢係管理層on9，淨返1年約又想培育佢就應該暑假傾續，佢有表現先傾續個經理人真係理鳩你橫掂又有大會有興趣，慳咗筆轉會費轉做經紀費佢仲和味

本身隊波無入球穩定前鋒就一早諗定後備方案，成個冬季轉會窗俾完Maja經理人撚咗大部分時間又俾Wigan抬價，就算Stewart幾有passion都好佢唔熟球壇運作都好易做水魚，無借大錢加重球會負擔算係咁

其實Netflix可以拍吓球壇經理人，Raiola一個都夠多題材拍

隊波要marketing先俾你拍啫
經理人又唔駛 同埋咁多操作 點會俾你拍
唔通俾你影著佢點叫佢個客唔簽約咩

真係好on9
明知佢有潛力又唔一早續

Will Grigg又估唔到返英甲都踢唔掂

冇計啦，老闆第一次玩，要交下學費架啦，依家換埋教頭，仲要俾fans鬧，要求佢賣左黑貓，有火都變冇火

唔洗直接訪問，披露佢哋賺幾多同點賺錢都夠吸引，應該有唔同source做個節目

咪係囉，有潛力根本就唔會咁遲續，有份長約就算要賣都可以嗌高價，不過成個節目好多時間圍繞Stewart同Charlie，唔知處理轉會同續約嘅staff點搞，或者可能無呢啲職位

同埋係邊個提岀要簽will grigg
簽完翻來完全唔岩用

唔係fans睇完都覺得好感動 班球迷真係死忠
睇完都識到好多球會既運作
如果香港既足球都有咁hit就好

真 本身算係一流英甲射手 保證入20球嗰種

Jack Ross太保守

Stewart話Jack Ross想要，但訪問Jack又唔似想要，可能佢無轉會話事權，同埋Stewart一直強調Will Grigg入球率但無講踢法，如果係Jack想要無理由唔會改變隊波去遷就佢。利申無睇過新特蘭英甲點踢，可能已經遷就咗同埋Netflix剪接好撚勁

Will Grigg 勁就變第二個maja
踢整體 好過

Deadline day 有個電話係話Will 唔值1.xM
好似係Jack/Charlie 打？

老細打比Jack Ross問佢強唔強追好

應該係嗰時Jack Ross想簽兩件，一件正選一件後備，Will Grigg係目標但仲要簽多件唔應該all in落去

好明顯成單嘢就係個老細雖然叫做有過牛津聯嘅股份，但係就冇處理球員買賣經驗，死追一件結果最後仲要panic buy嘔突budget all in去一個球員

心聲😂😂😂

死追一件證明Stewart真係無經驗，只係想升班其實問英超英冠借人都得

借左利記件ejxxxx 不過冇乜用
本來仲想借mctom

可能黑貓有approach過都未定,問題係英甲真係唔係好多年青球員都想去
英冠都話比賽質素高D,英甲其實最多只有英超預備組水平
咁我山長水遠去踢英甲我不如留返係自己預備組踢波仲好...

第二季感覺到班主管理層都有心搞
但比賽結果真係太令球迷失望
洗兩次錢去溫布萊都輸

原來Will Grigg今屆聯賽踢20場入得1球

冬季窗想借佢落英乙佢唔肯

應該簽咗份肥約，坐板凳坐到完約

終於睇曬
好羨慕有一隊波可以團結整個城市
足球並唔係一種單純娛樂
而係整個城市嘅人都圍繞住足球
全家幾代人都捧同一隊嘅篤伴真係好正

辛辛苦苦先甩到 Rodwell 呢舊瘀血，點知又搵個 Will Grigg 返黎撚自己隊波

睇完2季之後
幾想開Fm教下新特蘭

紐迷睇到尾二果集一直都留意開新特蘭啲嘢

其實新特蘭衰落真係唔怪得人，上咗英超都係不斷換領隊，最尾幾季都係啱啱好又有啲運護到級，買啲人都係高薪水貨多

落到英冠又唔知點解原來Rodwell會冇加降班條約比佢逗6,7皮週薪，其實佢再無賴啲可以坐到完約，係降到英甲先同佢解到約

第一季好似個劇情簡介有暗示過熟悉的身影歸來，應該係講大撚賓入波，但片入面得一句旁述同埋個球迷屌佢叛徒咁輕輕帶過

第二季見有人話個ceo好大喜功要喺拆禮物日過40000觀眾入場，其實都無可厚非。英甲喺講轉播費已經好少，主要都係靠門票同merchandising賺錢，要知道英甲時新特蘭光明球場只係開過兩次上層看台，一次就係拆禮物日第二次係之後對樸茨茅夫，所以個ceo係咁谷marketing team做嘢都係啱

maja果到又係策略失當，唔喺合約加自動續約條款，經理人見有法甲球會想斟攞到1m中介費梗係叫個球員踢到完約，球員見係頂級聯賽，人工幾級咁跳都會轉會。之後其他球會見你冇前鋒梗係當你水魚咁劏3m買個人喺英甲根本係超貴，結果賭輸左買左個水貨番嚟

有啲覺得個新班主係平買搏一季升班依家新特蘭都係放梗盤

英聯杯卡特莫射失12碼同埋附加賽比保耶帶嘅查禮頓絕殺真係諷刺

最後嗰兩張圖經典
自此之後無好過 中咗好多回力鏢
第二年紐就升返班 佢地就兩連降

Btw我都唔明點解大撚賓倒戈入波踢新特蘭落英甲嗰幕無深入講 明明最戲劇性

可能唔係大撚賓絕殺
不過戲劇性嘅嘢成日出現喺新特蘭到

冇提過看台座位屙屎單嘢

第一季有集掟雪球已經睇得出McGeady唔係幾鍾意班細路

佢熟悉的身影歸來應該係講緊Grabban，上半季幫新特蘭入12球，但下半季去咗維拉仲要倒戈入兩球

係喎唔記得咗佢
果陣見佢喺新特蘭係隊中射手，估唔到季中比般尼茅夫收番，之後都估到黑貓會仆直

唔係球會要求收番，係球員見到黑貓唔對路所以跳船

Grabban's impressive form for a struggling Sunderland side saw him request to be recalled to parent club Bournemouth, and they activated this option on 5 January 2018, with Grabban returning as Sunderland's top scorer for the season with 12 goals in 20 games throughout his loan spell.

一路睇呢個post

個腦一路播緊首主題曲

On a river where they used to build the boats🎶

But if you could see me now🎶
But if you could see me now🎶🎶😣

其實一路都唔明做乜唔搵免簽，要做大水魚重要入水貨翻嚟，見到呢一幕又諗起第一季喺英冠又係冇主力前鋒想入Ross McCormack，最後俾維拉截咗糊結果雙輸，黑貓唔駛講，McCormack喺維拉被投閒置散+紀律問題搞到越來越頹，昔日英冠神鋒依家無班落

黑貓最高峰時期應該係昆尼+菲臘斯組合嗰期

你估有個有資歷，又肯踢英甲，又可以免簽嘅，黑貓會唔要？
歸根究底隊波冇人想踢呀嘛，加上黑貓本身認為自己唔應該踢低組別，急功係無可厚非
最後3m買果個前鋒，貴係一回事，班主有錢
但係佢哋起碼見到佢係入到波，有成績見到
當時個班主已經絕望，崩潰咁滯，想搏一鋪我覺得可以理解

死敵俾沙特王儲收購，黑貓fans感覺如何

侯城咪又係護級

唸起油渣

好耐無見

炒車嗰個去咗邊？

想知幾時出第六集

沙福城

Maja點解要賣 得個少少錢
新個老闆都好閪